# Сервис по контролю фермы сайтов

* Проверяем статус 200
* Статус ССЛ
* Дата окончания домена
* Дата регистрации хостинга (заполняется в ручную)
* Можно хранить иннаю информацию о сайте

Сайты проверяются через прокси лист. Прокси указывается индивидуально для каждого сайта. Можно подключить несколько прокси. На случай если первые помрут.
Доступ к странице проеврки сайтов нужно получить через админку. 
Первый пользователь - администратор